整緊髒辮可以影證件相嗎？（成人身份證）

我依家個髮型系髒辮 但就黎攞成人身份證吾知合吾合規格

可以

系你老母 吾你老母

Ono